36%曼聯球迷支持利記奪冠

Fans of every Premier League club have been asked who they'd rather win the title.

同香港完全唔同.......

33%曼支持 利 真係諗都無諗過

香港應該1%都無

你當連登獌代表全港獌迷？

一個同城死敵
一個世仇
睇下憎邊個多d 者

我哋利記眾望所歸

果d假獌黎

咁呢個是可能因素........

同城死敵 日見夜見
可能覺得好撚難頂 所以含淚支持利

利起碼第2個城市 眼不見為乾淨

香港班曼 無呢個問題

愛華頓都支持利狗先奇
真係同市光榮？

我地送咁多錢比修仔使 班球迷都唔識感恩

姐係仲有64%唔支持

有33%願意支持隊同市死敵拎冠軍巡遊，都唔支持另一隊同你冇咩牙齒印嘅隊拎冠軍，呢個咩調查嚟

Paddy Power have conducted a fascinating survey asking fans of every Premier League club whether they want Liverpool or Manchester City to win the title.